入黎講下你有咩唔開心，我想練習下安慰人。

有心事就講低 等我開解下你

差緊人好多錢

依到比班狗公臭西搞亂哂 好傷心

咁努力賺錢 同埋唔好咁大洗 加油

要keep住屌佢地 唔可以鬆懈

到聖誕冇人陪好sad 身邊個個都有伴侶

俾鍾意既人block左 好掛住佢

畀個女仔吸引左，拎完電話whatsapp唔識點交流，亦唔識點樣知佢多啲野。
唉

肥矮窮柒毒短幼軟快

有幾多人係真心相愛？
又有幾多人係因寂寞而拖手？
俾啲耐性 總會遇到

做到咁絕嘅人唔值得繼續留戀
要活得比佢好 等佢後悔冇揀你

你只要解決「窮」 其他都不是問題了
現在你只剩下一個煩惱 全力出擊啦

畀樓豬skip咗

sorry 唔小心skip左你
個女仔係點識嫁先？
有冇機會再見面？

點解人地有仔

留名

樓主好野 又有詩意

我相信圖中雙方都係極度寂寞

多謝巴打 會努力

我自己認為既BEST FD小小事嬲尻左我
完全唔理我

講下咩事先啦
往往自己眼中嘅小事都係別人心中嘅大事

喺學校見到佢自己一個溫書 諗左好耐終於有勇氣埋去問佢攞電話
見面應該仲有機會既
不過琴日拎完電話 whatsapp左一陣之後就冇再搵佢 唔知用乜理由搵佢好
有個feel覺得自己好似好痴線咁煩住人 唉

佢wtsapp係hea回你定係都正正常常？
你本身係完全唔識佢？
係咪讀緊同一科？ 或者有冇共同活動平台？

鐘意左個有女朋友嘅男仔，我知唔可以行多一步，但我又唔捨得

個男仔知唔知你鍾意佢？
如果知道，咁佢有咩反應？

佢有女朋友 我冇表示過 收得好埋

[/quote]
佢wtsapp係hea回你定係都正正常常？
你本身係完全唔識佢？
係咪讀緊同一科？ 或者有冇共同活動平台？[/quote]

都算正常既 我諗
本身完全唔識呀 係無啦啦唔知點解咁有勇氣走去問人 咁大個仔第一次咁做
近排仲要exam 好似阻住哂人咁

睇完我個名 有咩感覺 ?

岩岩有條撚樣打黎我無聽
我打返過去 佢問我係邊位
重要勁惡咁叫我諗清楚先打過去
On撚9 無拿拿比人話

利申17dse
溫書溫到好氣餒，連屋企人都唔比支持我，潑我冷水 覺得一直都得自己一個，好灰心

我好唔開心 kfc個芝士撻我食到上哂癮
依加唔食會口痕

唔知點解笑左

成日都做膠野，岩岩apply 工都可以睇錯野

聽日final 可以講咩都唔識

好難忘記舊公司

俾鍾意既人口不對心，好心碎

比男朋友飛左 復合失敗 點算

鐘意左個唔會有結果ge女仔..
成日都忍唔住諗起佢
搵佢又不讀不回\幾個鐘先一次，
佢身邊又有好多條件好好ge男仔
就算拍拖都唔會簡我
好辛苦啊，好掛住你啊 理下我啦

都係發洩下..知道自己永遠都唔會有拖拍

溝唔到女

你未搵到條可以好好行呢條只有盡頭既路既方法

我認為你真係要控制自己 否則受傷最深嘅係你
你讀緊書定做野呀？

佢wtsapp係hea回你定係都正正常常？
你本身係完全唔識佢？
係咪讀緊同一科？ 或者有冇共同活動平台？[/quote]

都算正常既 我諗
本身完全唔識呀 係無啦啦唔知點解咁有勇氣走去問人 咁大個仔第一次咁做
近排仲要exam 好似阻住哂人咁[/quote]
還掂都開大左個頭
唔差在約埋佢溫書 還者約佢考完試去玩

起碼仲有路行先啦
可能行行下有彎轉呢

可能佢有急事 打錯電話
當佢焦慮/煩躁緊個時又有個唔識嘅人打黎
佢心情唔好先會咁姐
俾佢話兩句姐 又唔係打你
你咪當有個痴線佬 可憐下佢

記住讀書係為自己 就算冇人支持你都要撐住自己 其實唔止讀書 任何事都一樣
你過多幾年都接近出黎社會做事嘅階段 要開始學習獨立 有問題要自己嘗試解決先 唔得先搵人幫拖
你自己讀唔掂咪試下問同學仔囉 我總唔信個個同學都咁自私 同人多啲交流對溫書好有幫助
仲有，人地愈睇死你，你就愈要自強，我同你講，如果因為冇人支持你而hea左個study leave嘅話，冇人會可憐你，而你第時條路都唔易行。

利申 以前冇認真讀書 後來讀part time degree好撚辛苦

有冇諗過啲流心芝士同無骨鳳爪係點整？

多謝樓主

我返工都成日做錯啲on9野
例如出email會漏attachment
之前轉工填application form 自己生日填左2016年

唯有以後做完啲野要認真check一次先 唔好媽虎

有咩好笑

原因係自己懶冇溫書？
還是係有努力過 但真係讀唔掂？

點解要忘記？
有唔開心嘅經歷？

我都係今日final 成晚冇訓過 要捱到五點先完

點樣口不對心？
口講話愛你 心入面唔愛？

講唔出既唔開心
身邊啲朋友個個都忙緊考final
自己就終日無所事事 做咩都提唔起勁
有種莫名既寂莫

為寂寞😭😭😭

人生冇希望 冇野想要 冇興趣 每日淨係返工放工

咩原因分手？
如果係佢衰 的話 你要堅強 對自己好啲 要佢後悔當初飛左你
如果係你衰 就真係要learn a lesson 唔好傷到下一個

讀緊書 翻緊pt 所以我辭左職
搞到讀書都冇晒心機

個女仔係女神級？
其實而家你都已經覺得好辛苦嘅話
到佢真係同你拍拖你會更加辛苦
因為你自卑 成日怕佢俾人搶走
甚至可能有閒言閒語話你襯佢唔起
冇安全感係好難解決嘅問題
巴打要諗清楚個女仔係咪真係適合自己呀

補冇諗過係咩原因？ 然後嘗試去改善？

想溝的女仔都有男友

想識返個冇男朋友的真係好難

加油 捱埋就可以盡情去玩

冇野做咪自己搵野做下囉
學一啲自己有興趣嘅野
甚至學下其他語言增值自己都好有用

尋晚老豆去咗

元朗人

返緊咩工呀
我相信總會有野係你想要嘅

好耐冇俾人溝過

拍拖拍到俾屋企人話應該揾個愛自己多d既伴侶先啱
咁我真係成日sad9

性格外向好開朗 樣又唔差 ，已經去到女神級
好冇安全感啊 可以點解決..
巴打點先會令自己唔亂諗野，唔想搞到自己成日唔開心

約食飯臨時有緊要事去唔到
都未出門口
我都唔知做咩咁嬲
可能日積月累啦

好耐冇溝既對象

點解男人鐘意瘦到成排骨咁嘅女仔

點解女仔鍾意瘦到成條柴既男仔

可以關心下我嗎

係我單方面鍾意人啫，之前佢解釋過唔拖住既原因，但係口停身動